申請刪除帳號

如標題所說，請求刪除帳號，唔該。

講咗好多次要有自拍照加連登account number證明係account holder , admin 先會process 咯